【英超回歸】英國政府開綠燈 批准6.1重開大型體育賽事

繼首相約翰遜於周日就疫情發表全國性講話後，英國政府周一頒佈一份長達50頁紙的國家防疫措施鬆綁指引，其中重點標示為避免群眾聚集令病毒傳播，6月1日之前禁止國內所有職業體育及文娛活動以任何形式舉行及作直播。指引預示只要國內疫情持續穩定下，英超有望於下月復賽。

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

噚日先有球員確診